[湖人又再提早放暑假] NBA 2018-19 regular season 討論區 (108)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

人地有充足1st round exit經驗

破秒圾都有 東決

吾皇夠鐘拍戲

好事黎既

that's CASH

你都痴線，真係龍門任你擺，係good move依句野大家又用開？二哥夠阻礙閲讀你block左未

定係你明就ok

咁我打666囉好無大家都明點解

之前25都算啦

今次亂擺龍門又有理？

我之前打西班牙文你唔block?

痴撚線

(笑)

giannis已拒絕

算啦，之前「雄」鹿嗰次你已經露咗底，唔同你拗

吾皇has no frd

唔賺錢點買湖人

今日有個畀人逼退休，好似係

加油

我依家先諗到你講Milsap

擺明假膠個D唔知認真做咩

你話好似ZACXXXX個隻支那刺狗就話JE

一講支那狗都淨係諗起zaxxxx

你都露底啦，反支小先鋒，但對支那一無所知

連我accuse佢啲咩都唔理就話我搬龍門，仲趕住同我笠帽

你不如去揾下我上個post同你講過啲咩
#9XX之前，我咩都冇講過

睇來有人急了

［NBA] 其實我比較欣賞金州勇士既球員

出現了

我錯過左d乜

其實做乜鳩

因為下季連輸豪就要打甲一 所以而家要發洩下

同州光榮

急了

經典屈毛手段
估唔到出現係波台
下一句係咪咁大反應仲唔係五毛？

開到好似猢post咁

Lin Shu How

=連輸how?
=唔識連輸

無啦啦鬧交

究竟臭G不斷俾人backstab，係點樣承受落嚟

Man Of Steel

樓豬做乜無啦啦jer住fu g

老實講 未撚驚過

討啪啪，好似係

咁都搵到位幫樓豬

真心咩來
個意思係…?

臭g日日backstab吾皇
當然明埋被stab嘅感受

我講左句討拍拍，條友就以為又係蝗語

又話要block我，咁我同佢話係台灣野嚟

咁佢又唔認柒，又話我講啲無人明嘅字，抵block

都痴撚線，我又唔見佢block臭雞個名

我之前打西班牙文佢又唔出聲block

真係龍門由佢擺

你實話你一早知係台灣㗎

但我咁諗完全係合理好多，好難唔令人咁諗

你不如你直接話你係粵語至上主義，除左香港人用嘅，任何華語都應該被消滅，其他國家應該用廣東話

啊慘得過佢偶像又係台灣人喎

最嬲唔係依啲，係俾個覺得自己友嘅人backstab嘛

癲濟公Ryo狗依啲撚樣日日笑John Wall Jabari入廠仲值得嬲啦，我有無嬲啊，因為佢地一直都反Jabari，唔係自己友嘛

俾人backstab話要block先燥

對一個中三要面對揀科嘅人壓力已經大，你話我點處理到

司令想討啪啪啪

小小事啫，洗唔洗長文

解
對一個中三要面對揀科嘅人壓力已經大，你話我點處理到

我都以為係咁

同台狗打開機先知，which 我回緊嘅癲濟公有玩同一隻

事就小事

但你話精液話要block你估我理唔理佢

我日日都比你班仆街BACKSTAB !!!!

是但啦

比面我，就咁算

對你講笑姐

一開始對你有啲懷疑姐，但你都用左一季證明你係愛吾皇，大家都有數

唔好
比面我
比面我支持吾皇，吾皇全家

死全家啦屌你老母

日日幫隻死猩猩含撚啦仆街

好小事姐
樓豬無啦啦咁認真

[有圖]其實露波罅係咪苟姑娘嘅興趣

究竟點解肥9可以咁靚

有得屌一次我即死都ok

打錯字姐

我係除左76 狗之外最G持你嘅人

話時話76狗去晒邊

邊個76狗

駁吾刀

彭導，最撚索，ben hi，一堆ben simons，樓豬

全部比起上季都。。。。

之前肥啲好睇啲

其實係夫g同佢鬥假膠姐

彭導最撚索ben hi周不時都見啦

其實有無人唔鐘意依種波罅？

鐘意分開嘅？

例如咁，夾埋一齊就無左個吸引力

上星期六返教會有個女教友烏身倒奶俾我睇到

天父爸b我有罪

臭g咁易就想死

周不時囉

同上季比唔同啦

咪就係，食蕉老婆都靚過佢啦

有冇同天父祈求wall健健康康

有，佢可能get錯左以為我想佢無愛滋血栓之類

吹牙

人生咁苦

賜咗佢阿基利斯

我作為罪惡化身要入教會誘惑教徒先得

屌唔屌埋鮑姐

你啊

收皮啦好嗎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你嘅罪惡係咪貧窮

屌你老母

全部bandwagon

睇返杜老母懺悔

屌一次苟姑娘先死都叫易

下季再唔簽射手圍住占士打就唔洗打

詹姆斯賽後聽著電話離開球館，婉拒記者採訪請求

都係無人答我覺唔覺得夾埋唔好睇

算鳩數啦你

吾皇：計畫通

講真，占屎想奪冠既話，點會加盟湖人呀，應該純碎係為左套電影同個仔。

師兄鍾意八字波?

我鍾意竹筍波

我都可以即死

占皇下年再仲係allstar level先講

有咩可能唔係?

帕加ass下死
夫子也風流

雖然讚成你
但都想刑天臭g cap圖

識野

唔識老既咩 今年已經又傷又唔守波又刷完數據收工
allstar唔等於allstar level

騎士去年打進總決賽今年卻輸了63場，追平歷史紀錄

本賽季騎士的戰績為19勝63負，排在東部第14。 騎士從上賽季的打進總決賽的球隊到本賽季輸了63場常規賽，追平了球隊在殺進總決賽后下一賽季的最多輸球場次紀錄。
此前紀錄由1964-65賽季的舊金山勇士隊保持，他們在63-64賽季曾殺進總決賽，但在下個賽季同樣輸了63場。

TT:我們仍是東部冠軍

aika唔係啵

我係咁
覺得好核突

肥就減左對肥仔波啦

換個bra咪唔會咁

都冇點夾都係冇架啦

嘻

假設黃蜂贏波 活塞輸波 咁點計數？

咪黃蜂入

活塞playoff : 活塞W / 黃蜂L
黃蜂playoff : 活塞L + 黃蜂W

全力g持狼仔

輸波的冠軍

掛念LA占母未買人 東邊的冠軍

Dirk

睇到咸了

LETS GO KNICKS!

塞真係想輸都難

打瘤弱 你估潮人咩

啲三分起哂q

就睇下玩到幾多日

打瘤弱 你估魚腩咩

（笑）

無dsj, 直程搵個囉分都做唔到

笑夠未

Why no pg

兩邊休息
贏第6輸第8

牙龜落命令要打湧

走線黑八勇

到咗而家先定咗一個matchup

西岸今日先叫定到位

原來係你

Okc贏啦好嗎
呢個名次 入到去又係比柒箭收皮

下個月就唔係

箭點守牙龜

冇負皮你架我
不嬲撐你

主要想湧多個對手 博佢哋入決賽唔齊人

叫登子foul out 佢

西岸二三四tie 點計

但同時okc都冇人守到呀登（除左呀登po例m到外）

睇tie brk

OKC第6點都好過第8 打登子仲有D機, 打宇宙湧就....

Okc賭緊鋪超大嘅大細
搏刺贏 佢贏 艇輸 咁就落第7打塊
送刺上6受登子

佢輸先arm

字母歌係東岸笑笑口 對手只有速龍

冇人睇熱火打籃網？

哥

網隊玩波

可能首輪冇咖喱呢

76唔自爆嘅都係對手黎

76狗比盡咪二輪止步

過到泡泡龍先講啦

等睇畢拿輸兩場就發脾氣

燈夠未

事實喎

首輪冇咩問題

次輪打畜龍就等睇閪比Kawhi搞到負作用累豬波啦

76打前四另外三隊都係做underdog 個邊

kawhi個傷未好返，唔驚啦

水行俠咪傷呀

蜂

仲有siakam

有無手足同我一樣 見到得返3x秒果陣有球權嗰隊唔打個2for1會好唔舒服

熊仔一陣係咪第4節直接倒返20分出去

蜂已放棄治療

kemba 跟住唔知去邊

如果無curry 我覺得雷夠打

講真

唔覺

你要記住我勇冇curry都仲有四星同真核發動機Iggy

同埋移動長城矛閪保格

LeBron 'should reconsider his future' with the Lakers - Stephen A. | First Take

係時候入76人

喂，企開啲啦屌你老母

4000萬邊個接

回家

比熊仔炒緊30分？

技術性調整

熊仔頭兩節都入過40分

唉dlo真係好唔識做

咁勁做乜，俾下面韋迪啦

換cp3

幫咩直佬贈慶

一年前 我承認
一年後 企開啲

使唔使呀連dirk都要鮑夾

Wade Triple Double

還返個比佢

一年前
校長條八婆踢左我出校

最後的溫柔

臭g從來無愛過吾皇

佢想吾皇入76人都係想當佢工具人咁

請尊重，謝謝！

機會依啲唔會有第二次

條賤種既然選擇去自甘墮落

就由佢收皮，死全家，對仔橫屍街頭

你索性叫FOJ啦你

Thunder真係廢物來
打隊咁嘅鹿咁耐都拉唔開

都係大腸勁D 雙殺公鹿

訓左冇睇 點解justin jackson會去撚左小牛
有預感小牛下年起飛

T. Frazier
D.J. Wilson
Bonzie Colson直程唔知邊個來, 出得7場, FG得.261, 都可以囉到17分
雷都on79

師兄應該坐咗好耐?
harrison barnes個trade

發現你完全係由愛成狠個啲怨婦

@虹虹
返來未

上年都話會起飛

Space jam2係咪已經拍緊？

下年飛撚硬！ pick多個c下年夠入西8

屌

on9

以前已經反緊

佢依加去湖更加黑我憎only

我承認

收聲啦肉碎

熱火堆撚屌 雷撚左成季 最後一場都要雷到咁

屌你老母Haslem 做乜尻

牙龜係咪仲想刷埋果1個板

入唔到playoff做咩唔輸下
仲要唔係主場

刷完, 收工

呢種諗法只有腸迷先會有

One last dance
Triple double
Thank you Wade

無腦龜仲刷多左1個

又逼退 明明佢之前先話覺得自己仲可以打多季

係鬼
佢自己話唔想等到無曬貨剩先退

Thank you Dirk
屌一次過退兩個好想喊

唉雷贏波
無得睇雷打勇啦

Round 1 勇艇confirmed
手感仔唔出好啲

癲狗

算起飛左啦

自己解散咋嘛

為更光明既未來姐

16年一次過退3個
btw m狗有睇nba

發覺臭g已經驚左我又backstab
唔敢回我了

梗係有 我刺撚嚟
16年TD退我喊到豬頭咁

VC係咪唔退？

佢話入唔到樽先退，好似係

冇關愛座所以唔退

岩牙

正如有睇nba就知拎Kyrie Irving 黎同Walker 比係對控衛之神嘅侮辱

乜9

Smart 頭兩round都出唔到

904278

#709

吾皇好得閒

jamal, carter繼續啦
最好一齊入鷹

but kemba no playoff

比佢有Irving啲隊友佢一定入到

狗比

叫佢老細落場咯

死老抗比人撞兩撞就收皮啦

正 今日有grayson睇

文件河帶season 幾勁

cls西岸前14都過40%勝率 係咪史上第一次

希望playoff 癲狗可以收表弟山

唔洗睇佢超低命中率

西15呢

最強那隊唔需要證明自己

老鼠屎大腸

雙殺公鹿 橫掃聯盟一哥

西岸2/3/4名點排
如果nuggets輸portland贏
3隊53-29會點

鬥獸棋

拓7真係出盡奶力輸

箭塊拓

對邊隊都係一輪遊

其實打癗同打雀對佢哋差唔多姐

唔係幾高咩

睇個陣應該塊贏 拓輸
最尾係咪 塊箭拓？

雷一向打爆拓荒wo

冇左聰明防守出事
過唔到鹿

係
塊贏拓贏就塊拓箭

雞塊唔係有暗湧啊？

好廢

不嬲

俾我係拓我就輸佢佢
打jazz點都好過okc

見到76條友叫Highsmith幾好笑
同埋成日都睇咗Motiejūnas做Marijuana

你隊垃圾都唔好得好多

想知有冇機會首輪睇食蕉vs露寶

冇 我都好想俾大家睇下究竟邊隊垃圾啲

另外係咪西岸7/8都fixed？
就算大飛贏都排8

yes

係，睇下河佬點樣殺湧

買了雀豬7分 舢舨贏多d
(亞倫打好d 睇好你）

認真？

今年有42% 已經係生涯新高，以往得三成幾

舊年playoff 33%

Bill walton講波講到醉撚咗咁

屌你個系 送火箭打OKC

Portland咁想攞第4，入到第2rd對勇咪又係比人4:0

ryo狗

個個球員都唔撚識
連lou剷籃都問啱啱呢個邊個嚟

原來魔術入咗Playoffs

箭雷淥死誰手

可能講潮人連個教練都唔識

bingo!!

未試過聽評術聽到咁好笑

德佬

刷分仔會同西蘭花去歐洲旅行

champ唔到不如唔好入po

ayton呢
oubre呢
Bridges呢

champ唔到不如tank

咁認真

同埋...
同親Booker熟的都會唔見咗
tyler ulis, 拳王, alan williams

認真啊
緊係睇今年啦，又唔係睇歷史地位，睇之前做乜
進攻巨星tatum都係45%咋嘛
已經好有威脅啦3分36%

smart今季叻仔啦 鳩少咗

比起依三件你擔心下你最鐘意嘅tj算啦，最尾就interview個陣啲記者話佢急住走人，肯定又會係咁係報紙到trade佢

拓7輸到廿度

all time record

[Wojnarowski] Jeff Bower has agreed to a deal to become the Senior VP of Basketball Operations with the Phoenix Suns, league sources tell ESPN. Bower has been to the playoffs as a GM with Detroit and New Orleans.

有冇人覺得活塞有機偷雞

Portland癲到今日打6條友？

會打到士氣波,又做到dirty work,防守又出力垃圾塞molamola

小寶睇緊邊個台啊？

剛剛睇咗reddit
唉算啦, 啲人read太多, 咁樣就last season太武斷
不過我覺得佢都真係會走
唉trade到ball我實ok
不過呢4年都係睇TJ warren最鍾意藍領, 但star級的勤力

老實講，有啲擔心

clippers feed
今日艇個評術ralph最後一場
請咗bill walton陪佢
條友完全上嚟搞笑

夫子的愛

DEN打POR好好睇
DEN打MIN又係好好睇
係咪即係證明塊遇強越強
遇弱越弱

ho ball kings

橫掂都係要輪休 屌你雀點解唔休埋尋日果場
如果個排位靚 有信心雀可以打到西決

拓7

拋開25分所以邊個話爵搞破壞
根本拓會走線打爵

爵入第2圈姐都係

拓柒要打雀 如果雀落去
拓柒咪唔使輸囉

波突爛故意落第4打雀，我雀誰怕誰啊？

帝王半場87分

全部隊我露寶都未撚驚過

西五必勝

你肯定拓全力就會贏傾?

點解塊唔走線避雷 輸左呢場佢咪好

屌你拓7走線走到出曬面
等睇打爵直接一輪遊

打雷打爵差別真係咁大咩
第二圈打勇更加無機

雞塊食雷霆係有一手嘅

唔係贏咗先避雷咩

佢就係要贏先避到雷

g.allen打波係幾好睇
希望養得掂

係wor 自

緊冇贏硬嘅 起碼贏面大

而家係輸到離撚晒譜，交吓戲都好啦

其實雞塊輸+拓7贏嘅話
拓7上到第2 但雞塊贏就要打雷
宜家輸就肯定打雀

有個名都唔知成23分呀

唔提都唔為意原來hood同kanter同隊
雀最怕舊將

拓輸緊25分阿
唔使諗啦

屌你拓7得6個人落場

拓唔會上到第二

拓柒半場比人入左87分
做到咁真係無恥

唔講唔知
個咩A. Simons, 聽都未聽過

拓會唔會無恥咗啲，出得六件，又唔係傷

同金塊差不多

金塊冇恥d 打拓個場贏6分收主力

幾勁喎今日

玩具台得你sick d ball

下半場都係呢幾件，肯定輸夠160分

雞塊好想打癗？殘陣狼都55波

多得我你先有西五，我贏拓柒你第四俾雷霆屠啦

狀元last game想認真玩下咋

支持拓咁做
反正排第幾都比人睇死
咪比個火雷matchup大家睇下lor
Some men just want to watch the world burn

Bill Walton出晒名9up嫁啦
試過用左5分鐘係到講大麻合法化(場波打緊)

火雷會幾高收視

因為場波有撚營養咩

其實直接休息咪得囉 唔使俾人鬧
為健康體力輪休就得
走線就要俾人鬧
好撚雙重標準
同樣係為利益放棄比賽姐

但都係唔知邊個來
年年季尾都有幾個人好勁架啦
包埋bulls個lemon, 上年個ingram

今日第一日見識
啱啱仲問jazz係咪仲喺new orleans
又問今年po有咩隊
成隊艇都唔識
gallo同lou都問攞緊波呢邊個嚟

屌 仲問shamet係咪livingston嚟

睇金塊打好似唔想贏咁

好似幾撚fun

A定B先

幾耐冇睇波

梗係a啦

艇最勁嗰兩個都唔識已經係另一個層次

相傳只要有人送Tide Dye Shirt比佢佢會即刻着上去
試過係酒店Lobby同講講下波除衫換

廁狗都幾好 尊重DIRK

lemon真才實料啦

今日班後生又打得算係咁

大飛要打勇了

刺要打箭

河父未撚驚過

the last guy to beat steph in west

雞塊唔想贏就收主力啦

串撚到

佢ON9算唔想贏
搏打火箭仲要冇主場？

仆街搶住打我癗

Thank you Jabari

食蕉la雞塊
廢到

respect

Po前緊張

Thank you rondo

Thank you Deandre Jordan

屌 影親wiggins都係笑到四萬咁口

Thank you Walker

甘撚搞笑？我都轉feed去聽下呢條阿伯鳩up

Thank you Jeff Teague

就放假緊係開心

見頂

睇落雞塊都要打癗 輸緊11分

金塊想一輪游? 玩撚夠未 刺打箭要輸幾多分先夠

雞塊咁撚廢想笑死人咩

見頂勁撚到

收到風原來塊驚對刺
話咗刺勁架啦

睇黎迪帥等左咁多年終於可以贏一次pop

今場認真左小小 如果佢成季都咁打木狼可以排第幾

真係估唔到食蕉威左成季
最後要一輪收皮

雞塊思覺失調姐，明顯垃圾廁屎好多

佢要走？

塊

兩條阿伯都唔係講波，鳩up數歷史

假撚到

kanter比gobert入幾多次樽

雞塊你唔係呀

塊後追

狼唔好損人不利己啦

難得講歷史walton撘到嗲

拓7準備反cup

塊常規打雷4:0
不過落第3之後少場主場打火箭都唔著數

癗打有進攻既中鋒輸多贏少 adam防守太差

拓7係咪見隔壁金塊就輸
又想贏

係ON9
佢搞一大輪就係想有機會踢火箭落第四
一輸咁搞火箭照打又冇主場
真係計數吖嗱
況且你夠膽話打雷實贏

想贏了

拓成隊應該都睇緊塊狼直播

心計

計regular 計到學泡泡龍咁就搞鳩笑

afernee ging dou

咁貴點留

跌宕起伏到呢

塊輸 拓贏 拓都係第4

嘩屌 117-116

全部想打雷?

屌你拓Q4 18比4

增加下懸念姐

kings淨係鳩射

原來拓根本用心良苦想po之前練下後備
咁次得左啦 勇都唔夠打啦

拓 cup

話拓唔想贏？
大後備都夠贏啊

拓

咁而家邊個第三

傾屎啲後備真係廢到on9

塊輸拓贏會點排234？

q4 24:4

箭二塊三拓4

唔聽兩個阿伯廢up，轉台睇傾屎點倒水

係咪塊豬波，拓荒贏輸都無關係？

哇屌你拓7

Barton jokic急起直追

咁如果金塊拓荒都贏呢？

雞塊你贏就神算
輸就柒過比達
自己㨂喇

係

咁爵就要打箭

拓要贏了

屌你拓柒俾傾屎贏啦

箭4

箭4拓3塊2

頂住呀仆街！！！！

雞塊要反cup啊啊

屌你木狼...........

millsap wow

神算馬龍功成在此一戰

反了反了

唔多得

塊突然咁勁

差2分

最大心理戰

早D打我湧波縮咪少D機會傷囉

又要轉睇塊

let's go nuggets
有啲似let's go rockets

雞塊輸啦
無野發生過

世界大戰

全力燈塊

反cup

Murray

神算馬龍

Murray........

唉
因為我愛哈登
想火箭二輪打勇士早少少收勇士皮
但又唔想小寶一輪收皮
點搞

雞塊

屌…

點諗都唔明點解拓要贏

好睇呀

原來金塊都係想贏

比面我 唔好愛哈登

爵rip

證明自己嘅時候in 河神

點會唔想

傾屎

見雞塊贏緊會唔會開始做戲

把自己.jpg

最睇唔透係拓柒 輪休贏波

咁樣拓要打okc喎

ryo vs 露

好啦，你講到出聲

希望塊豬

咪仆街囉

上呀

屌你拓柒5個打撚曬全場咁濟都反Cup

狼守呢球咁撚hea

拓輸唔到

拓要做嘢了

馬龍：重陰你唔到

狼仔上力啦

準備turnover

有冇遲啲

仲有機

我仲有1MIN
睇下邊個陰邊個

狼隊打假

點解唔想打okc???

連續兩日大奇蹟日

屌你老母收皮啦

塊拓箭了

夫G的愛

肉酸到

箭要一輪了

講真po無可能唔支持塊

屌 打箭就打箭

火箭二輪又收工 爽

又要對露寶了

玩9火箭球迷

拓柒三個打滿48分鐘

咩料

拓真係咁想打okc

西北區同區光榮
西南區食屎啦

一陣傷殘廢閪西決又傷架啦

支持波波大炒金塊

拓:我地打邊個都贏第一輪
第2輪對手先係重點

希望金塊再請個女巫黎落對家降頭

難啲播
借隻house黎使使可能得

未驚過 西岸根本係得勇超班

塊會對刺？

恭喜ryo狗次輪出局

gay佬有2輪
差仔又無第2輪

傾屎同木狼入唔到po抵啦 閪到

拓柒咁都贏 cls

無左nukic唔覺

拓7做乜撚

Kings

原本爵打拓應該食哂個底

但依家打箭rip

拓柒係8隊最撚廢一隊
okc 下克上100%

首輪就出啦

Andrew Wiggins不如死咗去啦

雷霆係咪今日既大贏家？

hupu有句形容okc好正 話你永遠打佢地唔知係神經定係刀

支持

可能覺得自己過到一輪
咁咪唔使對勇士

雀屎被絕殺第2輪

個球咁樣to

kings係咪下半場收左錢打假波

ryo吃屎啦

今朝來回地獄又折返人間

收撚皮啦 攬撚住dirk張相喊啦 傻鳩

打輸家:拓雀

打夠 比返你贏

仲想講無論雞塊贏定輸都好 第二輪都有機箭雷
宜家變箭勇

佢地自己都唔知啦
呢隊野冇人想掂
拓更加唔想掂
連NURKIC呢點都冇撚埋打毛

雞塊先係

今鋪我撐你啊

支持波波黑7

未撚驚過

6人打全場都贏。。

拓比人四殺

okc永遠可以同人55開

恭喜晒

神算
用三節半廢波陰鳩拓柒令到佢覺得輸贏冇所謂

上年先柒完 今年又柒架啦

屌你 搵到工未

岩啦 我雀報仇之戰

唔撚做啊 等火箭出局先做野

放心今年一定冇西決

我地champ喎

拓7原本打雀變打雷算唔算自爆？

感覺拓想輸但d後備玩野

西岸 2nd round
湧 塊 箭 瘤

總結今日贏家
金塊
雷霆
馬刺

輸家
勇士
火箭
爵士

讓世界感受痛楚
拓荒

呢幾日都買你都真係
一堆奧斯卡

Me2
仲追多注。。。

小寶心態良好

唔算

6個人搞亂晒上下線

仆街 追淨一分

世咩界啫
讓火雀感受痛楚咋

比佢打雀又咪豬

雷霆個第6正到
先4比0 ko拓荒
金塊同馬刺應該6 4波贏到都要打到殘
跟住勇同火打搶7 又殘
輕鬆執雞入總決賽

算
打雀應該贏 雷就真係好難講
最慘係打雷輸贏個決定權唔係喺自己手

木狼同傾屎就真係讓世界感受痛楚啦
兩隊一齊倒 onlun79

勇士第2round對火箭早d對好過western finals先對

打雀佢贏撚到咩 個底都唔夠黎

勇原來2nd round唔係打雀就拓 match up死硬
宜家變打箭喎

或者打雀呢

夫子食屎狗
jparker 狗都不如

屌係咪都要打架啦
早一輪又點啫

今日niang同g.allen勁到

雀原本可以屈拓底
依家。。。

火雀大戰撐邊隊？

正評： Ryo蛇
負評：小露寶

阿撚 32pts

撐黑氣嘅都有問題

其實 2 round 打湧好事啊，cp3隻腳打耐咗又會腳軟，早打早著啦

做乜野!?

關鍵係波叔會唔會傷

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

屈箭底

打完湧又要打雷

引戰呀你? 廁狗又9事

比箭屈switch

刺狗真係NBA毒瘤

木狼為咗tank多一位嗰幾%放水屌佢老母

一輪都傷就抵收皮啦
再者鬍鬚佬1個都夠炒雀

你之前撐登子=撐箭啊嘛

full team都屌打啦

潮撐夫g

唔係打箭咪打箭咩？

執到條好籤係到牙屎屎
屌你老味陣間又一輪遊

老天應同

屌 要打rocket

第三年做五弟

今年真係唔知有冇機會下剋上了

我爵

差仔終於可以踩houston po地板了

第一個就剷撚傷你

廁狗輸比金塊 成隊同我執撚左佢啊
同我zip撚死隻肥仔

但前兩年都剋到

@刑天，上傻閪小子圖

未撚驚過vs nba拉登

咁執硬都得

雀俾箭格食格 執到2場已經要還神

決定轉會做勇迷 champ撚硬先 買定波衫

加油 我雀係一隊比到人驚喜既球隊黎

RYO狗

得罪我嘅下場

In Allen jazz trust

重有希望

你估金塊易食咩

爵迷luvvvv you❤️

第三年做5弟咪第三年入二輪

who怕who

@@

阿撚好似廿分都無過過 今日食左藥黎

還債啫

以前雀對親火賤都贏

唔覺得塊箭大分別
只係執唔到拓柒慘d姐
不過拓柒雙槍又係難守

兩件垃圾 上年比人掃4:0
無埋nukic 派隊大飛都掃撚走佢啦

型天=牙Bill

收撚皮啦 睇湖人抽波啦
你老母臭系 陣間你隻MB同LBJ分離式斷腳

圖呢？

仲要cj傷

who's fuckin care about Lakers

屌你老味啊
我癗做底你隊火濺自己爭取架
你輸撚左係度求神拜佛想揀對手？
笑撚死人咩

大快整多3分黎

7.5

是但啦
最後咪又係湧win final

我就西決見撚硬
勇迷 驚閪

幾日前咪有場23分

7
本身讓緊8 諗起前幾日金牌果場收起主力 又係讓8輸7 買左alter cap

等睇ryo狗笠水

我勇班手腳就快到，你等仆街

今日無佢地都贏

感動！牙🐢終於唔使一輪遊！

拓柒3線陣都打到kings

差一分

玩具台內戰
食蕉 vs 刑天
Ryo蛇 vs 露寶

仆街Doc

進攻有板有眼啦
係太瘦 仲有啲淆
防守就完全唔掂

AV VS World

niang

反正無濺既事

第一年姐 防守要增重先有

佢要暑假見

你隊okc都無啊

TNT定espn？
明串pp

上左水未

7分啦頂住

夫子vs sandra park

好撚仆街

三年大計緊

但唔會肉酸到扮湧狗係度吠

驚閪咩 你又咪吠 三雙狗隊

亞撚3+1

佢自己攞泥

ON9 贏6分

艇贏輸都係gg

38分

Zubac 22-11

重要唔係為母隊出場

40都黎

睇錯

垃圾潛艇正選同雀d 三軍打到難分難解😂😂

抖左82場唔計

人地真55隊

垃圾傾屎輸撚咗畀拓7三軍呀

doc

愛g佬好波

逼害5星湧

托柒個6人輪換陣做乜鳩

good move係多過bad move

去hupu雀區就知箭狗咩貨色
仲衰過勇狗

Wade同司機一齊退

hupu雀區笑死我有個師兄日日話我雀總冠軍 殺人魔快D走

偉大嘅球員係需要依啲霸氣

LBJ

想知湖人 PLAYOFF 打邊隊

我地playoff見

雷係咪可以過到第一輪鳥?

西四打雀

除咗簽到隻猩猩之外仲有乜野係good move
仲要俾人爆猩猩受傷後比人唔妥破壞埋更衣室氣氛

我發覺nba個網真係有問題, 西岸頭八居然冇湖人, 痴痴地

抽緊av水 勿認真

拓無佐nurkic，應該唔夠打

有冇人覺得NBA應該學CBA咁
變做頭12打PLAYOFF

一鳥在手

知 刑天有幾時唔係抽緊人水

刑天絕技
唔敢駁唯有重覆幾次當抽水

認真今季猢都算幾驚喜, 笑料方面真係冇令人失望

總括而言
係good move 多過bad move

俾同城對手開名恥笑都算係代表作

playoffs幾時第一場?

留意返就算湖人放係東岸都一樣冇PO

啊屌呢個邊個講

av

有pb教路

A. Simons
B. Simmons
A. Ingram
B. Ingram

已經champ 左
宜家po 係打緊聯盟第二個位

C.Ronaldo

beverly : 第一節就出allen 捉實harden 再批落去

J. Simmons

香蕉船兄弟波

25仔

下個post貼

假的 湖人呢 吾皇呢

轉埋topic做playoff

幾時game 1??

禮拜日

東岸會有幾多個4-0

如果mitchell好似上年咁爆seed，真係有機會隊冧箭

突然發覺okc有機入西決挑戰勇士
第一輪4比0拓柒, 第二輪搶七贏塊/刺

有番rr9

下面嗰四隊弱到

雀屎上年咪又係輸俾火災

想講你地每個quote張圖
我就會搵有冇人key咗LAL入去

應該得速龍魔術可以4:0

睇下點

無差仔

同埋今年箭渣左

直程champ埋

其實拓柒今季係打得好好

睇班射手射射唔射得起
favors同高啤嘅進步真係明顯
唔擔心佢地 thabo都有啲態咁
仲要冇咗ariza守咪嘈
係驚ingles咪嘈oneale空曬又炒
成年都唔穩定

防守冇咗exum
不過對snyder有信心

今年差仔麻麻哋啵

我愛beverley

勇艇=勇4:1
金刺=金4:3
拓雷=雷4:1
火爵=火4:2

東岸
鹿塞=鹿4:1
龍魔=龍4:0
76網=76 4:1
塞溜=塞 4:2
easy clap

明星賽之後火箭無季初 柒到出煙情況
cp拎返打okc個種態 二輪能該ok
佢柒 就 下克上 提早暑假

咩直前兩次都贏龍，最後呢次先輸

Siakam同Marc守唔守到內線係關鍵

西岸預測
第一輪出線勇箭雷塊
第二輪出線勇雷
finals 猢vs鹿

渣個手先 互不抽水

屌奶星以後西1234揀對手打啦咪煩

冇人覺得拓荒會贏

關你撚事咩 睇你j parker 下年去邊啦

真係一隊垃圾

難啲 箭太陰濕

收啦ryo狗
我地爵士輸左又唔柒，你火箭輸就柒姐
我60年爵迷唔撚簽

求佢唔好搞我咖哩仔

勇士

收山

上年打燒鵝打到咁肉酸，點撐

開個post一齊估，由1st round估到finals，中晒matchup+比數有獎

聽講佢幾鐘意houston 上年黎過練波
陣間team option out 過黎 就pk

雷點贏塊

其實lillard唔比wb差

中曬？傻撚左咩

咁易就唔好玩

成個陣都比人差

出去食個飯返黎
拓柒搞咩要贏波

無D點入

6星戰隊？

有咩獎

你都食幾耐

覺得過到2輪

唔想打勇

我私人送件金塊tee

得6個人都贏

咖哩第一輪出咩

常規賽4次輸晒
好難覺得會贏到

ryo狗唔抽

佢啲手腳會抽呢

lunch time個半鐘 差唔多啦

Iverson個件ok?

我不嬲好人

即刻唔想玩

臭既

用黎燒

係，我用我人格擔保

火藥味來啦

當教畜死架

破產都做到擔保?

又backstab?

weak

咁開po 未?

我一直與人為善

係度玩都得啦

屌……

放心，你懲罰由我決定

西3 underdog

ricky 上年都比人屌左成季 去到playoff都係爆發

LET'S GO JAZZ

仆街！係公司啊！

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG
GGGGGGGGGGGGGGGGGGG
GGGGGGGGGGGGGGGGG

GGGGGGGGGGGGGGGGGGG
GGGGGGGGGGGGGGGGGG

依套麻麻地

不過我一定會收

有名你叫拓七

米曹我屌你老母

松下紗榮子正啲啵..

完咗先講

我反龜你放心

陳日J 果套ssni 424 都ok

不了

對暈太大

同埋ncmot

我playoff撐邊隊好

原本lillard cj mo aminu nurkic 呢個陣應該可以同雷玩到七場
可惜nurkic大傷

你上兩季都係撐勇架啦

金塊lo

湧

17 巫爵>西岸冠軍
18 燒鵝>西岸冠軍
今年可能終於睇下東岸

西2nd round 勇vs箭，刺vs拓
西決箭刺

東決鹿vs 76

Final 箭鹿

西2nd round 勇vs雀，刺vs拓
西決勇刺

東決鹿vs 76

Final 勇鹿

我記得小牛chmap嗰年西三R1打拓柒都係underdog，大部分espn專家都貼拓贏

識啲野

On9

你食蕉啦

東岸我反而覺得些路迪有機

比盡贏到5場

拓真係好撚on9

我雀報仇先啦

禾箭走線去上年私家雞雀
好過打癗 刺

柒下柒下就東決

KI帶隊你諗下好啦

戰術大師少帥臨陣bench ki

西決 箭VS 金塊
東決 鹿VS 76

用Rozier=自殺

教路點守鬍鬚燈d 故意draw foul？

Nets in 6
You read it here first

少煮zubac 重快過潮入playoff

我勇d手足開始出黎

我榮希望入到東決

where

河父再次挑戰勇士

836

847

849

1001

848

852

忠實塊迷

+86

上水啦咩

沒有我皇的po第一天 天氣 晴

給我皇的信

經過漫長的82場比賽 你終於又進入了季後⋯Oh Sorry!
都忘了你今年打不到季後賽 但作為你的粉絲 我也會支持你的 會看你拍的Space Jam 2的 那個不知好歹的字母哥
竟然回絕你的電影邀請 真是放肆 竟回絕第一人的邀請 我會在網上好好聲討他

愛你的
Lonzo.ball 上

虹虹不嬲係度

lakersball上

粉嶺添喇

very funny

nobody says it's funny

Hi I am nobody.
It’s funny!

一部iphonex thx
@回憶小子

笑4

失咗憶
咩事

我都唔係幾記得
一於叫回憶小子出黎幫大家回憶下

係囉，條反占狗做乜

都話我決定

我淨係想西書出局時你開Po數西書七宗罪

差仔前幾場都開始起

其實lbj未傷之前，湖係真係有機會入到po
佢哋開季20-14，之後啲球員就係咁傷

retreat immediately

i cover you

你條友

Yes,西四、贏勇

deal?

河係廢物
樓豬係廢物
吾皇無撚用
wb first round out
KD正259
AD快撚啲死
KAT咪撚再all nba team, 唔撚配

cover me

*Walton is a good coach

點q解你決定

李鵬係我地最偉大嘅領袖

鬥快㗎姐

反🐢黨一定要善待

靈寶大法師係最高質玩具台會員

屌你老母閪

u are my 腸bro
all time cover ga la

其實我都係講事實啫

其實好多人都忽略左樣野，雙槍無nurkic時已經係PO球隊

唔係話過一輪，係話雷霆都無話食硬

nurkic係到嘅時候先常規四殺

依家無nurkic

結果，邊個會知

咁你on9都係事實黎

hehe warm jor

4glos

呢個點cover

想知腸狗依家PO勢力分佈係點

勇:書生
塊:奶
拓
箭
爵:司令
雷
刺
艇

鹿
龍:虹
76
塞
溜
網:司令
魔
活

Bob Myers keeps getting mentioned as a possible candidate to replace Magic Johnson with Lakers

有冇可能

爵你老豆
我鹿網塊

自己update算, hill好似未簡
想知埋猢分佈
仲有巴特利, toxicpotato, 拜仁呢啲

勇:書生
塊:奶, 司令
拓
箭
爵
雷
刺
艇

鹿:司令
龍:虹
76
塞
溜
網:司令
魔
活

屌你奶你自己親口承認話常規撐腸, po撐爵

呢個上年今年不了

其實呢16隊，邊隊最撐得落

lonzo.ball依家湧定箭

鹿塊加DLO and DVD!

公鹿

唔撚信
放棄個寶藏去搞個難窖?

不安

我老死來

你講得啱
喺勇士好地地
無啦啦去湖人執個爛攤子
我都唔撚會去啦
不過冇人會知佢真正係諗乜嘢

金塊係幾好J ge
我好鍾意jokic

勇:書生
塊:奶, 司令, 靈寶
拓
箭
爵
雷
刺
艇

鹿:司令
龍:虹
76
塞
溜
網:司令
魔
活

你又腸狗？

混血狗

我撐勇士

我係好鍾意牛
但我都好鍾意jokic

佢真係日日推先算啦

雜種list?

勇:書生, 臭G
塊:奶, 司令, 靈寶
拓
箭
爵
雷
刺
艇

鹿:司令, 夫G, lonzo
龍:虹
76
塞
溜
網:司令
魔
活

你知d塞狗幾恐怖
唔搵返個禁軍首領黎

勇:書生, 臭G
塊:奶, 司令, 靈寶
拓
箭
爵
雷
刺
艇

鹿:司令, 夫G, lonzo
龍:虹
76
塞
溜
網:司令,虹
魔
活

邊個仲咁笑iglo唔識trade？

jerry west刀去lac
佢去lal有乜問題

我給你 最後的疼愛 是手放開

玩完easy mode玩hard mode

我這樣討厭 他完美如此 能共你好好地相處

即係勇對鹿 / 勇對龍

barney咁嘅狀態隨時首圈都7場喎

咩直喎

advisor, gm, president唔同啦
west advisor責任細好多

zubac 嗰個trade真心弱撚智

咪屈我迷塊ok?

而家潮要靠mcgee同muscala
佢兩個實力都唔及zubac，起碼zubac有得養

你自己講

你應該要睇即戰力唔係潛力

養湖人就一定唔會養
下年點都唔會要
係睇2018-2019season邊個帶到多d野比湖人
應該針對既唔換得少左野

勁擔心Siakam畀人頂爆

magic堆不三不四唔驚啦

今年個aaron gordon廢人來

上年唔廢?

梁勁廢

去左拍潛行追擊

最緊要果個G.Hill係邊

正路應該4:0
每場分差10分左右

不過barney進攻一不穩
落去2 possession game就唔同講法了

不穩定因子係我地到 冇事嘅

夫子=非活躍精子

佢唔係精子製造不能咩？

喂，我撐u

雖然尋日都預左落第4
但今日好似比人撚完再落第4咁

雀仲要對箭
食蕉今日真係贏晒

條線好完美，一定要把握到入西決

iphone ihpone

sor

慣左手勢反擊你地

我要求唔高
要佢以後做WB fans+定期開post吹奏WB就ok

我要求唔高

只係要求佢一世反foj就ok

1.送iphone
2.自貼
3.反詹
諗到再加

禾舉腳讚成

迷龜

日日開post吹奏龜三雙

4. 承認me唔係樓豬

下個post轉playoff討論區

西決雷勇 東決龍鹿

想要咩topic

湖人為大家帶來笑話

食蕉成為最大贏家

劍指西決

睇返常規賽數據

刺：2-2
主隊全勝，我哋有主場優勢，一定贏到

雷：4-0
預測季後賽都係四殺

拓：3-1
尾場放水等拓過箭，實際上都係四殺

點都打到上西決

常規賽數據都信
都岩既金塊近唔知幾多年先入返PLAYOFF

你輸到傻咗

學下回憶小子啦
決絕D
講番句 金塊入唔到西決既話你咩都得啦

勇:書生, 臭G
塊:奶, 司令, 靈寶
拓
箭
爵
雷
刺
艇

鹿:司令, 夫G, lonzo
龍:虹
76
塞
溜
網:司令
魔:拜仁
活

Po開幕戰
Dlo vs Mb

Embiid係咪出得

唔亂講啦，舊年喪屍咗半季

一d決心都冇 點成大器

今年儲經驗，出年大帝君臨直接登基

人沒有犧牲就什麼都得不到

NET 當年橫掃熱火
結果?
season 火箭夠3:1 勇士 唔同我又會講直入西決
哪裡來的自信

扮廢隊同真廢隊點同

Ok
金塊入唔到西決我同露寶kiss

下post記得貼po圖
同埋第一個comment放埋條list啦

cap左圖
等睇barkley二代

topic一於咁定

嘴個ref

食蕉次次都贏

講得出，唔怕認

擺topic唔好睇，入面理得你置頂

［食蕉或成最大贏家］NBA 2018-19 Playoff討論區 (1)

係喎要轉playoff

唔記得左上季我點解叫你喪屍

為左撐foj對家，上年潮狗一齊做湧迷

今年佢地真係無欲無求咁撚樣

playoff

我話退出直到上返頭八，結果第九坐到尾

。。。

一齊同我塊打氣

你隊咁嘅垃圾波
想kiss啫 直接講咪得

賭吓開心啲

怕咗你

[食蕉或成最大贏家] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (1)

正皮咗

999